［認真post]點解喺城門隧道轉車唔洗比錢

如題

因為唔同紅隧 冇得用正常途徑入去 喺城門隧道等車嘅正常應該全部都係坐九巴去 而且幾乎所有停站嘅都係九巴

即係點 狗巴唔是賺到盡咩

有幾條線要補錢

佢計過度過 有d 要再拍卡補錢